其實我都唔明 身邊係黃 但支持用中國手機既人係咩玩法

直接比資料中國 又玩乜鳩王者榮耀 垃圾

手機app

打漏左？

佢唔怕自己D資料送中, 又同時反共, 風險自己承擔, 有咩野問題? 唯一有問題我覺得只有佢與其他溝通時, 俾中共知道其他人資料。但我覺得你想反共, 無論咩野情況包括同人溝通傾野都要萬分小心, 有心人計算無心人

yes

偽黃

身邊好多係黃 但開thread都係用手手機

香港係叫手提電話

同埋好嬲然後去食黃店
明明黃店收入比左藍業主交租用

我見到生活上已經好難阻止到手機呢個用字，都儘量叫多啲手提或者直接叫電話